原來拍拖唔係想像中咁開心

除左有得抽下水之外 都係自己一個自在開心

屌，想試
借你條女畀我

試下比對方屌下屎忽啦
下下都你屌屎忽無咁開心

好撚辛鳩苦

agree

唔知關唔關係佢主動溝我事

邊有得借 比錢ptgf啦你

認同

屌我畀錢搵ptgf
佢地見完我真人之後以為我係玩野
唔侵我

自由自在係好，但長期唔得

啱 又要理對方感受 自己私人時間又少咗
同朋友出街又煩77要覆佢msg 之後又畀朋友話重色

關

唔好等佢走咗先嚟喊

你講係咁講啫,我呢啲A0又點會明

明,但會後悔